---
author: krm
created: 2018-10-14
links:
  - cat-command
---
![se]
# Mer om cat

cat är egentligen ett mer flexibelt kommanod som kan användas till mycket.

  * *cat fil1 fil2 fil3 > fil4*          Kombinerar filerna *fil1*, *fil2* och *fil3* till en fil *fil4*.





